# Chinese translations for ebox-usersandgroups package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-usersandgroups package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-usersandgroups 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: "
"bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-21 17:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 08:30+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: migration/0001_usercorner_add_webserver_service.pl:54
msgid "User Corner Web Server"
msgstr ""

#: src/EBox/LdapUserImplementation.pm:42
msgid "This group contains users"
msgstr "這個群組包含使用者"

#: src/EBox/CGI/User.pm:42 src/EBox/CGI/User.pm:62 src/EBox/CGI/Groups.pm:52
#: src/EBox/CGI/Users.pm:31 src/EBox/CGI/Users.pm:56
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:78
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:85 src/EBox/UsersAndGroups.pm:2235
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2243
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/CGI/User.pm:46
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/CGI/AddGroupToUser.pm:45 src/EBox/CGI/AddUserToGroup.pm:49
#: src/EBox/CGI/DelUserFromGroup.pm:50 src/EBox/CGI/DelGroupFromUser.pm:45
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:86
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/CGI/AddGroupToUser.pm:50 src/EBox/CGI/Group.pm:45
#: src/EBox/CGI/AddUserToGroup.pm:44 src/EBox/CGI/DelUserFromGroup.pm:45
#: src/EBox/CGI/DelGroupFromUser.pm:50
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:85
msgid "group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/CGI/Group.pm:30
msgid "Edit group"
msgstr "編輯群組"

#: src/EBox/CGI/Group.pm:61 src/EBox/CGI/Groups.pm:43
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:77 src/EBox/UsersAndGroups.pm:2237
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2246
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: src/EBox/CGI/ModifyGroup.pm:40 src/EBox/CGI/AddGroup.pm:45
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1346 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1351
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1537 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1687
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1721 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1838
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1941
msgid "group name"
msgstr "群組名稱"

#: src/EBox/CGI/ModifyGroup.pm:47 src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:48
#: src/EBox/CGI/AddUser.pm:47
msgid "comment"
msgstr "註解"

#: src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:42 src/EBox/CGI/AddUser.pm:45
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:701 src/EBox/UsersAndGroups.pm:707
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:947 src/EBox/UsersAndGroups.pm:997
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1049 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1501
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1581 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1682
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1716 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1787
msgid "user name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:47 src/EBox/CGI/AddUser.pm:46
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:49
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:50
msgid "confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: src/EBox/CGI/ModifyUser.pm:76 src/EBox/CGI/AddUser.pm:73
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:98
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不符合"

#: src/EBox/CGI/Del.pm:65
msgid "object name"
msgstr "單位名稱"

#: src/EBox/CGI/Del.pm:70
msgid "object type"
msgstr "單位類型"

#: src/EBox/CGI/Del.pm:90
msgid "User removed successfully"
msgstr "使用者移除成功"

#: src/EBox/CGI/Del.pm:94
msgid "Group removed successfully"
msgstr "群組移除成功"

#: src/EBox/UserCornerWebServer.pm:37
#, fuzzy
msgid "User Corner"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/UserCornerWebServer.pm:63
msgid "Migrate configured modules"
msgstr ""

#: src/EBox/UserCornerWebServer.pm:64
msgid "Required for usercorner access to configured modules"
msgstr ""

#: src/EBox/UserCornerWebServer.pm:171
#, fuzzy
msgid "User Corner web server"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:59
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:72
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:55
msgid "Slave"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:64
#, fuzzy
msgid "Operation"
msgstr "描述"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:69
msgid "Parameter"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:78
msgid "List of pending operations on slaves"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:85
msgid ""
"This is a list those operations that need to be run by the slaves because "
"the master failed to contact them."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:87
#, fuzzy
msgid "operation"
msgstr "描述"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:129
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:114
#, fuzzy
msgid "You must enable the module Users in master mode."
msgstr "為了要使用您必須要在模組狀態功能中啟用使用者模組"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/PendingSync.pm:131
#, fuzzy
msgid "There are no pending operations at the moment."
msgstr "這裡現在沒有使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:65
#, fuzzy
msgid "AD user"
msgstr "新增使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:68
msgid "Username for binding to Windows AD (it has to be created in the AD)"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:72
#, fuzzy
msgid "AD password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:74
msgid "Password for the above user"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:78
#, fuzzy
msgid "Listen port"
msgstr "聽取連接埠"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:81
msgid "Port for listening password sync notifications from Windows"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:85
msgid "AD Secret Key"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:87
msgid "Secret key to be shared between Windows and eBox (16 chars)"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:93
msgid "Windows AD Sync Settings"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ADSyncSettings.pm:114
msgid "The secret key needs to have 16 characters."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:69 src/EBox/UsersAndGroups.pm:2268
msgid "Mode"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:71
#, fuzzy
msgid "Master"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:73
msgid "Windows AD Slave"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:80
msgid "LDAP DN"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:85
msgid "Only for master and AD slave configuration"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:89
#, fuzzy
msgid "Master host"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:91
msgid "Only for slave configuration: IP of the master eBox or Windows AD"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:95
#, fuzzy
msgid "LDAP password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:97
msgid "Master eBox LDAP password"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:103
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "描述"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Mode.pm:104
msgid "eBox Users Mode"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:59
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:60
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:64
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:69
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:70
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:130
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:129
msgid ""
"You must enable the module Users in the module status section in order to "
"use it."
msgstr "為了要使用您必須要在模組狀態功能中啟用使用者模組"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:136
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are no groups at the moment. You may want to add some in {openhref}Add "
"group section{closehref}."
msgstr "這裡現在沒有群組。您可能會想在{openhref}加入群組{closehref}加入一些。"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:142
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"This eBox is configured as slave and there are no groups at the moment. You "
"may want to add some in the {openhref}master{closehref}."
msgstr "這裡現在沒有群組。您可能會想在{openhref}加入群組{closehref}加入一些。"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Groups.pm:146
msgid ""
"This eBox is configured as Windows AD slave and there are no groups at the "
"moment. If there are groups in your Domain Controller, maybe the "
"synchronization process has failed or has not finished yet."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:49
msgid "Password management"
msgstr "密碼管理"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:59
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:66
msgid "Re-type new password"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:75
#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:73
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2282 src/templates/users.mas:49
#: src/templates/user.mas:52 src/templates/usercorner/login/index.mas:34
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Password.pm:117
msgid "Password successfully updated"
msgstr "密碼已成功更新"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ForceSync.pm:91
msgid "Force sync"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ForceSync.pm:93
msgid "on slaves"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ForceSync.pm:99
msgid "Force sync of pending operations"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/ForceSync.pm:102
msgid "Sync now"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:67
msgid "Base DN"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:79
#, fuzzy
msgid "Users DN"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:85
#, fuzzy
msgid "Groups DN"
msgstr "群組"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:93
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2253
msgid "LDAP Info"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:94
msgid "LDAP Information"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/LdapInfo.pm:144
#, fuzzy
msgid ""
"You must enable the Users and Groups module to access the LDAP information"
msgstr "為了要使用您必須要在模組狀態功能中啟用使用者模組"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:65
msgid "Full name"
msgstr "完整名稱"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:135
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are no users at the moment. You may want to add some in {openhref}Add "
"user section{closehref}."
msgstr ""
"這裡現在沒有使用者。您可能會想在{openhref}加入使用者{closehref}加入一些。"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:141
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid ""
"This eBox is configured as slave and there are no users at the moment. You "
"may want to add some in the {openhref}master{closehref}."
msgstr ""
"這裡現在沒有使用者。您可能會想在{openhref}加入使用者{closehref}加入一些。"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Users.pm:145
msgid ""
"This eBox is configured as Windows AD slave and there are no users at the "
"moment. If there are users in your Domain Controller, maybe the "
"synchronization process has failed or has not finished yet."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:63
msgid "List of slaves"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:70
msgid "This a list of those eBox slaves which are subscribed to this eBox."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:71
msgid "slave"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Model/Slaves.pm:116
#, fuzzy
msgid "There are no slaves at the moment."
msgstr "這裡現在沒有使用者"

#: src/EBox/UsersAndGroups/Composite/SlaveInfo.pm:74
msgid "Slave status"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Composite/UserTemplate.pm:66
msgid ""
"These configuration options are used when a new user account is created."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Composite/UserTemplate.pm:80
msgid "There isn't any configurable option"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups/Composite/UserTemplate.pm:91
#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2239 src/EBox/UsersAndGroups.pm:2248
msgid "Default User Template"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:77
#, fuzzy
msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者和群組"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:96
msgid ""
"Your openLDAP database will be populated with some basic organizational units"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:97
msgid "eBox needs this organizational units to add users and groups into them"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:101
msgid "Create directories for slave's journals"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:102
msgid "eBox needs the directories to record pending slave's actions"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:109
msgid "Your eBox will be registered as a slave in the eBox master specified"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:110
msgid "This eBox needs to have remote access to the users in the eBox master"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:116
msgid "Apparmor profile will be disabled"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:117
msgid "It is not ready to work with more than one slapd"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:125
msgid "Install /etc/cron.d/ebox-ad-sync."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:126
msgid "eBox will run a script each 5 minutes to sync with Windows AD."
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:146
msgid "To make openLDAP listen on TCP and Unix sockets"
msgstr "讓 openLDAP 在 TCP 和 Unix sockets 監聽"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:151
msgid ""
"To copy LDAP admin password generated by  eBox and allow other modules to "
"access LDAP"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:696
#, perl-brace-format
msgid "Username must not be longer than {maxuserlength} characters"
msgstr "使用者名稱必須不超過 {maxuserlength} 字元"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:794 src/EBox/UsersAndGroups.pm:1410
msgid "Maximum number of system users reached"
msgstr "達到最大的使用者數量"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:811
#, perl-brace-format
msgid ""
"Incorrect UID {uid} for a user . UID must be equal or greater than {min}"
msgstr "使用者的 UID {uid} 不正確. UID 必須等於或大於 {min}"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:822
#, perl-brace-format
msgid "Incorrect UID {uid} for a system user . UID must be lesser than {max}"
msgstr "系統使用者的 UID {uid} 不正確. UID 必須小於 {max}"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1334
#, perl-brace-format
msgid "Groupname must not be longer than {maxGroupLength} characters"
msgstr "群組名稱必須不超過 {maxGroupLength} 字元"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1340
msgid "The group name is not valid because it is used internally"
msgstr "群組名稱是無效的,因為這是內部使用的"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1427
#, perl-brace-format
msgid ""
"Incorrect GID {gid} for a group . GID must be equal or greater than {min}"
msgstr "群組的 GID {gid} 不正確. GID 必須等於或大於 {min}"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:1437
#, perl-brace-format
msgid "Incorrect GID {gid} for a system group . GID must be lesser than {max}"
msgstr "系統群組的 GID {gid} 不正確. GID 必須小於 {max}"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2017
#, perl-brace-format
msgid "Password must not be longer than {maxPwdLength} characters"
msgstr "密碼必須不超過 {maxPwdLength} 字元"

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2258
msgid "Slave Status"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2262
msgid "AD Sync Settings"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2495
#, perl-brace-format
msgid "Can't connect to master eBox at {remote}"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2502
#, perl-brace-format
msgid ""
"Can't connect to master eBox at {remote} with the provided LDAP password"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2521
#, perl-brace-format
msgid "A host with the name {host} is already registered in this eBox"
msgstr ""

#: src/EBox/UsersAndGroups.pm:2631
msgid "Replication failed"
msgstr ""

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Dashboard/Index.pm:30
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Login/Index.pm:62
msgid ""
"There is a script which has asked to run in eBox exclusively. Please, wait "
"patiently until it is done"
msgstr "有一個命令稿要求在 eBox 中單獨執行。請耐心等候它完成"

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Login/Index.pm:66
msgid "Incorrect password"
msgstr "不正確的密碼"

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Login/Index.pm:69
msgid "For security reasons your session has expired due to inactivity"
msgstr "為了安全性的理由，您的作業階段已因閒置而失效了"

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Login/Index.pm:72
msgid "You have been logged out because a new session has been opened"
msgstr "您已被登出，因為有新的作業階段開啟了"

#: src/EBox/UserCorner/CGI/Login/Index.pm:75
msgid "You are not logged in"
msgstr "您並未登入"

#: src/EBox/UserCornerWebServer/Model/Settings.pm:45
#, fuzzy
msgid "User corner"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/UserCornerWebServer/Model/Settings.pm:55
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/UserCornerWebServer/Model/Settings.pm:63
msgid "User Corner webserver settings"
msgstr ""

#: src/EBox/UserCornerWebServer/Model/Settings.pm:97
msgid "listening port"
msgstr "聽取連接埠"

#: src/templates/ajax/tableUser.mas:88
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: src/templates/del.mas:15
msgid ""
"The user you tried to delete contains data in the following modules. Please "
"confirm you want to remove it and all its related data"
msgstr "您試著在以下的模組中刪除使用者的資料.請確認您要移除這些和所有相關資料"

#: src/templates/del.mas:20
msgid ""
"The group you tried to delete contains data in the following modules. Please "
"confirm you want to remove it and all its related data"
msgstr "您試著在以下的模組中刪除群組的資料.請確認您要移除這些和所有相關資料"

#: src/templates/del.mas:43
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/del.mas:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/groups.mas:10
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: src/templates/groups.mas:16
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: src/templates/groups.mas:26 src/templates/users.mas:41
#: src/templates/group.mas:20 src/templates/user.mas:41
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: src/templates/groups.mas:31
msgid "Optional value"
msgstr "選擇性"

#: src/templates/groups.mas:38 src/templates/groups.mas:39
#: src/templates/users.mas:73 src/templates/users.mas:74
msgid "Add and Edit"
msgstr ""

#: src/templates/groups.mas:41 src/templates/groups.mas:42
#: src/templates/users.mas:69 src/templates/users.mas:70
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/templates/users.mas:12
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: src/templates/users.mas:17 src/templates/usercorner/login/index.mas:29
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/templates/users.mas:25 src/templates/user.mas:21
msgid "First name"
msgstr "名"

#: src/templates/users.mas:33 src/templates/user.mas:31
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: src/templates/users.mas:56 src/templates/user.mas:62
msgid "Retype password"
msgstr "再輸入密碼"

#: src/templates/users.mas:88
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/templates/group.mas:14
msgid ""
"There are no users at the moment. You need at least one  to manage this "
"group properly"
msgstr "這裡現在沒有使用者。您必須至少有一個  才能正確管理這個群組"

#: src/templates/group.mas:25 src/templates/group.mas:26
#: src/templates/user.mas:74 src/templates/user.mas:75
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: src/templates/group.mas:33
msgid "Users in group"
msgstr "使用者在群組中"

#: src/templates/group.mas:35
msgid "Users not in group"
msgstr "使用者不在群組中"

#: src/templates/group.mas:51 src/templates/group.mas:92
#: src/templates/user.mas:106 src/templates/user.mas:141
msgid "Empty list"
msgstr "空的列表"

#: src/templates/group.mas:61 src/templates/user.mas:114
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/templates/group.mas:64
msgid "Remove users from group"
msgstr "從群組中移除使用者"

#: src/templates/group.mas:75 src/templates/group.mas:78
#: src/templates/user.mas:125 src/templates/user.mas:128
msgid "Add users to group"
msgstr "新增使用者到群組"

#: src/templates/group.mas:108 src/templates/group.mas:117
#: src/templates/group.mas:118
msgid "Delete group"
msgstr "刪除群組"

#: src/templates/group.mas:110
msgid ""
"If you remove this group all its data within its shared directory will be "
"deleted"
msgstr "假如您刪除這個群組所有的資料及它們分享的目錄都會被刪除"

#: src/templates/user.mas:88
msgid "User groups"
msgstr "使用者群組"

#: src/templates/user.mas:90
msgid "Other groups"
msgstr "其他群組"

#: src/templates/user.mas:117
msgid "Remove groups from user"
msgstr "從使用者中移除群組"

#: src/templates/user.mas:159 src/templates/user.mas:167
#: src/templates/user.mas:168
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: src/templates/user.mas:161
msgid ""
"This operation will cause the removal of the user and all the dependent "
"data; such as mail accounts, user files, ..."
msgstr ""
"這個操作會造成移除使用者及所有他用到的功能；例如郵件帳戶、使用者資料..."

#: src/templates/usercorner/headTitle.mas:11
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/templates/usercorner/login/index.mas:26
msgid "Warning: Caps Lock is enabled"
msgstr "警告：Caps Lock 已開啟"

#: src/templates/usercorner/login/index.mas:41
msgid "Enter"
msgstr "進入"

#~ msgid "Edit User"
#~ msgstr "編輯使用者"

#~ msgid "Edit Group"
#~ msgstr "編輯群組"

#~ msgid ""
#~ "Changes in user accounts take effect inmediately, they do not need to be "
#~ "saved."
#~ msgstr "改變使用者帳號會立即生效,他不需要儲存."

#~ msgid ""
#~ "Changes related to printing, file sharing and Jabber service do need to "
#~ "be saved in order to be effective."
#~ msgstr "為了讓功能生效更改相關列印,檔案分享和 Jabber 的服務是必須儲存的."

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "動作"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "There are no groups at the moment. You may want to add some in the master "
#~ "eBox"
#~ msgstr ""
#~ "這裡現在沒有群組。您可能會想在{openhref}加入群組{closehref}加入一些。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "There are no groups at the moment. You may want to add some in the Domain "
#~ "Controller"
#~ msgstr ""
#~ "這裡現在沒有群組。您可能會想在{openhref}加入群組{closehref}加入一些。"

#~ msgid ""
#~ "Your current openLDAP database will be replaced and backed up in /var/"
#~ "backups/slapd"
#~ msgstr "您目前的 openLDAP 資料庫將被置換並且備份到 /var/backups/slapd"

#~ msgid ""
#~ "eBox will initialize openLDAP to store its database. It will also "
#~ "overwrite your current configuration"
#~ msgstr "eBox 將會初始 openLDAP 儲存的資料庫.這也會覆寫您目前的設置"

#~ msgid ""
#~ "To configure the openLDAP database with dc  entry, rootpw, rootdn, "
#~ "schemas and ACLs used by  the LDAP based eBox modules"
#~ msgstr ""
#~ "設定 openLDAP 資料庫的 dc  entry, rootpw, rootdn, schemas 和基於 eBox 模組"
#~ "的 LDAP 所使用的 ACLs"

#~ msgid "Office"
#~ msgstr "辦公室"

#~ msgid "full name"
#~ msgstr "完整名稱"

#~ msgid "foo"
#~ msgstr "foo"

#~ msgid ""
#~ "Your current openLDAP database will be replaced and backuped in /var/"
#~ "backups/slapd"
#~ msgstr "您目前的 openLDAP 資料庫將被置換並且備份到 /var/backups/slapd"

#~ msgid ""
#~ "This operation will cause the removal of the user and all his "
#~ "dependences; such as mail accounts, user data..."
#~ msgstr ""
#~ "這個操作會造成移除使用者及所有他用到的功能;例如郵件帳戶,使用者資料..."
